正或宣佈 便衣、休班警 就係 香港秘密警察

一街都係，無委任證，無人知佢地係邊，可以隨時打你
落七人車劫你去第二度都得，完全無人知

Push